「警察如果唔做野，我地自己搞掂啲黃屍，見一個打一個」

報犬冇用但至少認住條撚樣，小心啲

嘩 好撚好打？

推

放馬過來 最怕你唔黎

一定要黎呀

藍屍過嚟搞亂打到佢變臭閪

支持快d去

又係單眼皮大陸仔樣

一個打一百萬個

建議連埋個170個有份Like既全部出哂黎
差佬就話唔係人人敢打姐 藍絲wo

柒樣

叫佢星期日出黎銅鑼灣
成條街都係黃屍等佢打

男定女？

今次無親中團體出黎
因為今次唔會再係企係到任你打

報警！嚇親去睇精神科，民事索償！

火雲邪神

等左呢d 撚樣好耐
咁多意見，扮乜撚沉默呀
有意見就出黎同我地理論
要打交就出黎同一百萬人打！

麥當勞叔叔.gif

2019仲黃絲

希望各位記得2014年個場夢警黑合作

好似好打得咁

無裝備咁多嗲